陳同佳查實係唔係德國人嚟...

點解個個都話啲納粹人養住佢

少年你知得太多了